真心岩岩經過仁敦

空氣超級超級差

已經唔岩人去住

D 鋪頭staff 全部mask

係不過普通口罩係咪防唔到
Btw 佐敦

我唔敢想像TST係點

濕疹撚真係要小心 我呢排好撚痕

行左15 分鐘

喉嚨勁唔舒服